深夜限定心事台 (7)

你地真係快手到連1002都有

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

不過1001算係熊既?

熊女又贏

邊個先贏最尾

我見得返幾個宜家想回不過太遲

nonono 計最後

1001我架 1002唔計

呢場比賽結果岀現爭議

支持樓主 you are not mk
我都exactly 想講同一番說話

你想講同一番說話係因為你都係mk

真朋友

我諗我同木星真係唯一清泉

姐係你都mk囉

我愛樓主jpg

你兩個狼狽為奸

我同你係唯一清泉

係到唯二啦

你真係好識講笑話

(6) #974

無左先知要珍惜
依家後悔機會都無
好似完完全全變左唔識既人
小小聯繫都冇

佢講一定唔會番轉頭
係唔係真係一定無機會？
無論隔一年 二年？
無論我有冇變好？

係 完

做朋友可以 一齊返冇咩機

深夜黎呢到吹個水先 發現左一件仲爆過尋日藍c單野

講

call me 出於污泥而不染

係咩

佢做雞?

一我唔係先知
二我唔係佢
如果有標準答案我會答你 不過根本唔會有
你要等既你可以等 人生係你既
不過好有可能過左一兩年你既諗法已經唔同左

尋日屋企聚餐佢哋send咗啲大合照畀我，我發現我阿哥個女朋友靠到我老豆好埋咁影相 #父子丼之共享新抱

唔係 唔關佢事了

AV?

尋日 blue c 邊單野

一家人不用分太細

邊單？

要去返上一個post搵

咁講你屋企人都有既

靠得埋就父子丼？

咁唔緊要啦 >< 以為係新聞

佢約左個女仔 出到黎見佢去starbucks同m記先知係藍絲黎

唔似咩？我老豆有過偷食前科
偷食呢家嘢一係就零一係就無限

咁點解唔靠埋我呀哥到影係都要痴道我老豆咁埋
成半邊波貼落去手臂度咁濟

就算係都唔會食新抱咁癲掛 av情節咩

okay okay

可能我呀哥幫我老竇 呃我阿媽可能其實佢唔係我哥女朋友係我老豆女朋友

精彩成咁

咁你老豆真識玩

佢之前偷食畀我爆大鑊佢都話嗰個女仔係我家姐個女朋友

雖然係有前科不過好陰謀論

話說尋日約完藍絲出黎之後， 雖然幾有d唔捨得， 但真係唔想再傾落去， 尋日一番到屋企就"訓教"， 今日都係話"出街"咁樣，已經由起身傾到訓教變到得番十句。

咁個tg ac都係太空卡拎黎識人， 冇左藍c之後都冇乜野留戀，成個帳號只係一堆好無聊，已經完結既對話，所以想del 左佢再黎過。 其實都仲有幾個傾緊， 不過真係純粹frd咁傾計，我真係冇乜動力去keep呢d關係 所以都係講番咩事 say個goodbye就去del ac.

戲肉黎勒

我覺得偷食就偷食啦 做乜要 啲仔女 幫手 呃我阿媽
雖然我阿媽都唔係啲咩好女人 （有少少似 港大教授個老婆 Tina 咁）

同你一樣

你有幾憎你老豆同你呀哥

我對事唔對人

唔想理你

又黎後悔 下一個會更好啦
或者有冇諗過佢好快搵到下一個

佢好似好了解你

又hey0

咁你有咩打算

橙

咁你屋企有冇車

你既形象係感情台無人不知

why 😂

有試過去識下一個
但我都係放低唔到
同咩人一齊都係諗住佢

一開始有，好快又覺得佢性格唔會
之後就諗到佢正係有下一個我都係放唔到手

其實樓主，木星，熊女，同mong 現實中係唔係相識

呀 我記錯左第二單喺架車殺老婆 冇野

唔識

咁我del完就去自己電話tg個setting 到搵點樣加番一個新ac， 咁啱見到個block既選項， 手痕㩒左入去睇， 點知一睇，仆街！

當我拉到最落果到有一個"熟悉"既名 : A (代號）

點解話佢係一個熟悉既名， 因為佢係29號係tg post add我既人， 咁佢算係少數我覺得都幾好傾既c打黎（至少開左個好既頭先），同埋佢話剩係add左我傾所以秒回，再傾多左日佢就話換相。 好喇咁我就影左張相比佢， 然後佢覆左個🙈 就冇再講野。 不過我都預左， 自己又唔係好樣，咁就del左自己手機個對話就算。（毒撚哀歌 歡迎恥笑）

然後時間番到黎今日既一點鍾 我係我自己手機tg ac block list竟然有呢位A 小姐既contact, 我即時o 撚左咀

yoga ball?

係 我覺得呢單爆d

唔係 O咀 係震驚

笑

oh noooooo 即係現實生活中都識佢？

突然 好想 要 女 朋 友

世俗對我既誤解實在太深

唔明點解個女會幫手。。。 好似話個瑜伽波交畀個兒女嘅時候已經冇咗個塞

二女

可能唔知掛 記得個女都死埋

有無對象

我要女啊!!!!

係呀

唔好同我爭

冇
男追我就有..
但係我想要女...

讓一個比我都唔得

無計 你平時D行為係咁

讓鈴鐺俾你 佢日日串我好唔要得

今晚十點訓

依加幾點

樓主是我的

6.

你好似識左我幾日咋喎

鍾意咩type

.. 我淨係想要一個會讚下我嘅人就得

今晚食朱古力蛋糕

算吧啦

平時都有睇你D post 啦台主

咩都鐘意

心太軟哩

我得登尋日訓6個鐘

你需要既係誇誇群

灠

晚餐食蛋糕咁癲

我鍾意朱古力蛋糕多D

活動台有呢個group

邊有晚晚
尋日都無

琴日你出去做mk梗係冇

我都好濫

唔係..
少尷尬唔太想講 同我嘅人設好唔同..

突破華點

好肚餓

咩黎我有

????

佢係我ex

哦咁你要搵個man底既先得

tb有冇興趣

緣分黎

你地唔係有交換過相嫁咩

廢事打故事咁打落去
反正呢個A 既icon 係有d好明顯既野係身上， 然後我開whatapp 查證一下， 仆街， 真係

做MK一齊食朱古力蛋糕唔得嘅

( T_T)＼(^-^ )

我唔會同你癲食完一定好快又肚餓

咁難搵真愛

得一句鬼知牙屌你老味 當我有水晶球？

多謝你

你真係好女人

笑撚咗

好撚飽

我仲load左一陣

佢問我拎相， 拎完ghost 左。 我唔知佢咩樣。 然後手痕入正身tg 碌個block contact, 見到屌你有個名一樣既喂（仲要係最底）

然後一睇wts app...wtf

證明啱傾既人真係天生出黎就啱傾 , 過左咁多年都係可以秒速搭到線

咁你鍾唔鍾意？

得熊b唔明 佢清泉
你兩個算吧啦

笑咗
真係好有緣
你同ex又係tg識?

所以其實係咩意思

好多人都鍾意架當然我摸可能冇用

唔想破壞你純潔既心靈

現實我都好癲喪

同pak 咚一樣 有種被保護嘅感覺

嗯.. 朋友入面好似冇咩人鐘意咁

ching ho ball

依個我真係超憎

你係咪25號都有出果個C

木星同我講得唔得?

笑4

鍾意咗個大我十年嘅女仔

垃圾韓劇女先鍾意

差唔多訓

呢個真 個channel係唔會點轉

我2樣都無咩興趣
我鍾意D強勢同霸氣嘅仔仔

唔記得左 都幾年前 果陣係超級啱傾 傾左都唔知幾耐先開始試發展

所以係咩啫!!!

一巴車埋你度夠唔夠強勢

點識架
你覺得自己得唔得到佢嘅歡心?

我都係
今日要做弱者

你好cute

見到你話食蛋糕好肚餓

重點係食蛋糕根本唔飽

打機識 都幾得到佢嘅歡心 每日傾下偈互fiirt下咁 但係重點佢有男朋友仲要係律師

吓 你邊到睇到我啊

我屌你牙
即係有D仔仔行出言行舉止係有種霸氣同強勢可以lead同振得住個場
想被呢D仔仔征服

算啦

車 咪即係又係tg識

明啊

咁得啦
你都係收返埋

你問埋鈴鐺睇下佢答唔答你先

已收

加入我呢個chocolate cake alliance 吧

甜品咋

我明呀 好想要呢種氣場

鈴鐺人呢

哦車 嚇死人

佢又話鐘意我 但唔知自己想點

搞到依家好想食
點變個朱古力蛋糕出嚟

唔該 起碼人地分咗手先好搞

見過未 可能佢痕

我本來都懷疑緊自己係咪應該咁堅持搵個自自然然 , 唔洗花心機都啱傾既另一半。 你見我tg post都留左好撚長時間名。 起碼50~60個c打 , 真係令我有動力傾既5隻手指數得晒。 佢係其中一個

交換咗相同IG

乜真係有咁多絲打add

狼虎之年

我地有約月尾見 但都唔知去唔去好

你暈之前同我講係咩意思先啦

我暈啦

當然要堅持 岩傾係最重要一環

唔好啊 你講啦 真係好想知

你明? 你都無閪?

差唔多訓啦 聽日要做狗

下， e家算少， 我年頭玩仲多。我仲要個標題已經好kam. 去screen 走唔會啱傾既人

不過真心講句， 唔少入tg post 識人既c打心態都唔好得去邊

明d有閪既鍾意呢d

not me

好

咪同交友app一樣 所以我唔會留自己tg

唔少都係有仔準備跳船上黎識人， 我自己都玩過交友app一段時間先sense 到呢d咁既炸彈 都唔知有幾多個真心既巴打受害

我知呀 你鍾意呀嘛

有閪個D鍾意MK狗公
我唔接受條仔同我綁鞋帶同隨便跪

搞到連登烏煙瘴氣

20歲有高血壓點搞
老豆屌米錶度成131mmHg
唔煙唔酒唔shisha唔weed
只係夜瞓
要唔要睇醫生好

有無多D background

7-11?

我真係唔會
仲有拎手袋 好肉酸 有冇尊嚴

換隻apple watch

跳船都唔撚係上連登
連登仔average 水準太低 不了

點解要去考慮睇唔睇醫生？
係一個must黎

係囉 搞到我好格格不入

弱者

到底係咩意思啊

無人推post了
大家都要返工

夜訓都會影響血壓
試下mark早晚血壓2個禮拜俾醫生

屌呢個真
男人俾返少少霸氣OK?

等鈴鐺食飽答你

其實冇病正常都要睇醫生檢查下
就好似牙睇落去冇事 正常都會去睇下牙醫掛?
洗下牙都好

但我係瞓得夠（3am-12pm）
有冇影響？

鈴鐺你食完味..

讚緊自己高水平?

驚就去check 呢度冇人可以確實答到你有冇事

我哋唔係醫生

咦 好衰架你

好啦thx

真 我都要早瞓 有嘢做

你話係咪係囉

我試過係u canteen 見到我個prof上連登

我都好憎d狗公縱到d女公主咁

咁又有保留， 好多c打學歷高到你估唔到， 至少交友app 好難撞到 同埋啱咀型d (係唔知做乜鳩有個藍c 黎連登識人 cls)

我諗高質巴打都唔會少

公主病嘅女不了
只係啱做肉便器

我反而係上黎識左個prof

訓醒可能你就知咩意思

*起到

個科即刻攞A?

可惜唔係教我

正常早餐就8點食 你3點先第一餐 咁仲係唔係早餐一樣
慣例血壓120/80
你130又唔係特別高 影響血壓仲有其他因素
都係個句 擔心就醫生la

點解開到7咁勁

真係? 我訓期間你會講?

hi 聽日準時zoom

因為有4位常客基本上一定係到推post

唉收到了 依加瞓..

仲要俾d港女狗咁屌

因為有我木星

4條友有咩傾可以傾到咁多post

咁吹得

仲有個高登仔 識左八九年都有 真係醫生黎
同佢玩手機game識 而家仲有個group間唔中傾下計

因為有好多人入嚟講感情問題

撚頭

不嬲都係吹水同派膠大師

咁我都識到唔止一個 有咩特別

傾緊你好靚女

仲要心甘情願真係影撚衰男人

吊 究竟係咩意思??肯講味

冇 諗起講下

我信鈴鐺 聽日訓醒就會有答案

小妹係肥絲大隻

呢個撚頭？

個答案由mk濛提供

你係點嘅身形我唔在意

真嘅？

真嘅 多謝你

好呀

又唔係女朋友 有咩所謂

有事呀 新年唔係事？

我係唔會有心事的
我好正面

咁就好喇咁夜都唔瞓 聽日唔洗返工咩

訓唔著 最近對個男仔有興趣 幾好傾 可惜傾一排 佢冇點在意我咁 唔知點樣先吸引到佢
唔知係咪我性格太兄弟feel

有咩問題

其實都真係多

係咪你日日早晨早抖人出過幾多次街

嘩屌未開始都早晨早唞人

... 我唔洗返工

我不嬲都唔驚女朋友

冇 通常佢幾多句 我都覆番幾多句咁 網上打機識冇出過

咁好讀緊書？

我突然諗到點解我會高血壓
因為我間唔中夜晚會成羹雞粉/糖咁倒落個口到
睇嚟要尬下

點解要食雞粉咁癲

乜撚嘢??? 乜春怪癖

咁可能無咗新鮮感

嗯

唔好笑我

係喇 係喇 知你最叻

吓 你 女?

日日做廢青都幾爽

正確嚟講丁麵味粉

因為鹹鹹地又甜甜地咁幾正

好似媽咪面粉果啲?

係 類似
但媽咪嗰啲太鹹

的確幾開心 唔似你哋有咁多煩惱

最撚好食一定係麥當勞紫菜味粉

小心腎虧

都係覺得好痴線😂

ching你好重口，包野咸撚到仆街喎

sicksick薯條要紫菜加bbq先好食

我唔係全部食晒嘅
食四分一左右啦

無拍拖？

次次嗌都會食晒

有冇得同老麥就咁買粉

你癲過我

有做開運動驚閪

唔鐘意拍拖 好煩

啲sodium關運動咩事

無見過都可以有好感 咁得意

消耗卡路里掛

佢係血壓問題

有，但3蚊包

日日返工就玟加心如止水

要煩惱買乜好

屌你好嘔心

以前都覺得好神奇，但宜家發覺好常見
你同對方煲過電話粥既更易有

媽咪麵都買到

你有幾鍾意扑嘢

係喎 1 月啦 又可以買嘢

我冇試過 我唔知 我都唔想試 反正我覺得就係咁

買隻熊仔送比我啦

2021又係新既開始

其實試過 見唔到真人真係難D有feel
我全部都係用嚟sip時間

你要幫你隻熊搵多隻熊陪?

易有就易散

唔係啊 佢已經有好多唔同嘅陪佢
想佢陪我多啲

有冇絲打可以講吓你哋鍾意人係本身就有好感 定可以係由完全冇感覺發展到鍾意
好好奇

後者可以

咁可唔可以由少少反感發展到鍾意

兩者都有可能不過後者好難
始終後者需要有啲野去trigger令到咁關係再上去

真 買咩好

咁點先做到人哋本身對你有啲好感 真係靠外表㗎喎

睇下反感嘅原因係咩先

真 網絡世界唔好咁認真

Your Face Your Fate

屌

無話唔得 世界無奇不有

熟咗更加了解你囉

依個世界有冇多啦A夢

天真濛

我得囉咁

你夠薑咪一路扮

Why not

係英國好悶
心情十分惆悵

依到都有人係英國

你悶會唔會係你個人嘅問題

唔睇運動英國真係幾悶

我聽過啲人講話經過歐洲都唔撚會入英國

已經決定一刀切
但Move on好辛苦

咁撚串

切完 後面冇路 你只可以向前行

多數係一開始就有好感
除非本身冇點留意嗰個人

本身已經冇咩事 成個月冇見同傾計
不過last day聚餐見到之後就又不行了
里幾日決定一刀切後就好辛苦

都切完 咁你再辛苦多幾日就會自己move on

最撚憎人講英國壞話
我誓死捍衛
同埋呢條友見親佢都屌英國

仍有一絲希望覺得可以一齊
我都唔知
個人一頹就唔想做嘢 仲有好多嘢未搞

係英國想死不如返香港？

18對33 同 30對45 好大分別

返左香港個人冇咁抑鬱

除咗運動都有其他嘢做嘅
你視野狹窄啫

身在福中不知福

你唔做嘢 你就冇用 你冇用 你就會比人炒
你比人炒 你就會冇收入 你冇錢
你就會買唔到嘢食 你買唔到嘢食
你就會餓死

結論:你再廢落去你會死

差唔多啦 開始腎虧

咪臭閪
咁辛苦死返香港囉
有人用槍指住你個頭逼你係英國住？

真好 我都想出國住

生活同旅行係兩回事

加油等時間過

無信任

係到聽吓啲心靈雞湯令自己好啲
說服自己唔好再沉落去

唔想同佢扑嘅時候

咁實習完記住返香港啦喎
好行唔送

Good
繼續唔好返嚟英國
或者係你都係去其他國家

咪係
成班又要留係到又要呻
同班支那蝗一撚樣

你成個腦都係扑野

坐言起行吧

樓主最叻講心靈雞湯

錢 冇
BNO 冇

真 mk到

連登史雲生

我諗住畢業去第度
英國住左5年開始頂唔順

但係唔知點解唔明果個

又mk??

所以 你肯答味

有冇人好鍾意睇姊弟戀啲post

眼訓lu

住得耐過你
我真係好撚鍾意London
亦都希望你係第個國家生活愉快

嬲 唔理你喇

但真係試過姊弟戀就頂唔順

屌你呀 又駁唔到添

我唔係london撚
我既生活就係 返學放學撚貓買餸煮飯

Why
我識嘅人個個都大過我
冇乜同齡或者細過我嘅fd

錢 努力搵
大學畢業可以去Canada

睇人分手最開心

好撚仆街

好 到時去你到住

May有請

我係依個post入面最仆街果個

我miss左好多睇到眼花

讀返top up為咗有機會出國

咁我以前都經歷過
我覺得還好 weekend 去下附近個city

試過兩個都細個我 我跨唔出條仔細過個果個心結
但其實只係細我一年

兩個都係細一年？

溝緊姐姐? 想聽

以前

我係英國個時真係14日出去買一次餸
好頹廢

肉便器

講咗我心入面果句

我想另一半嘅係姐姐

新人失眠留名

唔好咁啦 我細你咁多 我經歷嘅嘢比你少

屌啦我哋連贏幾場都失眠

你好

大家係咪講緊溝姐姐

講緊點同你扑嘢

清唔到臭sir冇得出燒

但我仲係青頭仔

想問下 見佢上線但係唔覆我住 係都要隔十幾分鐘先覆or更耐 但係唔係hea覆個種 會問返我轉頭個啲 算係點？

嗯 唔緊要 我都味試過

係咪忙炸

諗 緊 點 覆 你 啊

唔記得熄mon?

但係我成日見到佢上線

點解online就一定要覆你
算係點?

佢都有講過 但係成日上線喎

似開咗電腦whatsapp

唔係

你可以行開少少 九唔搭柒

唔係的

on唔online唔似係重點
傾計內容先至係

你點可以兇我個鈴鐺B

梳囉

烏冬/公仔麵/撈麵/米粉。

望住你嘅message 諗緊點覆先係100分

安安

你未答我喎?
點解online一定要即覆你?
唔俾覆其他人?
唔俾佢要諗點覆你?
定係你有強迫症要人地online就一定要覆你?
問你一個問題起哂鋼做乜撚野?

話說有咩方法可以溝到大自己6-8年嘅女

米粉

都幾傾得嘅 唔係hea覆個種

YOUR FACE

有冇add佢ig

又上又落喎 似覆緊其他人

烏冬

有

問緊朋友點覆你好

錢，大量的錢

咁我係見到就覆 冇諗過人吔要諗下先覆呢啲 但係人吔又真係同我講過諗緊 但係又見佢Po story又乜乜乜先黎覆我

會唔會係咁

大把人見到都唔撚覆

咁唔係你想我答咩?

打個招呼

Hi 好耐冇見

如果係你 你會唔會咁做？又點解呢...

差900先到達目標
但又想瞓覺

我係依個post由1推到7
其中都冇安慰過人 都係直接講我點睇
依加我想試下
定喺你哋覺得聽我依個仆街串鳩柒你會開心啲?

唔搞掂唔訓得?

俾熊鬧都開心

我成日都咁做 冇 點解 我單純唔撚想覆
見到佢地message都炆炆地 仲要我用腦諗點覆?
慳啲啦

好咁我都係咁算

大家係收工上黎吹水定好似我咁失眠

脆皮腸/廚師腸

脆!!!

我會當睇唔到 等我再傷我自己個心啦

可能你好期待同佢傾計
成份心思放係到放到去優先秒回
不過你無可能要求對方都係咁諗
每個人既性格都唔同
定係你覺得一定要優先應你乜都唔做先係有好感?

吓我講錯嘢?

岩岩瞓醒

總之只要係你想既鬧人又好安慰又都無問題

+1

其實又唔係
只係對自己嘅要求

吓 但係你睇下岩岩果個 好似hurt咗佢喎

因為我對邊個都係 ex都係 我都會要求佢哋秒回 因為我覺得咁先係著重 唔知你吔點睇 不過我都知人人性格唔同嘅

秒回你就代表著重你?
咁樣嘅話我都可以

我無乜資格話對錯
不過如果我本身唔係一個會秒回既人
面對你咁樣既要求會反感
情侶係應該互相溝通睇下點樣去滿足大家既需要
而唔係你單方面覺得對方應該去咁做
𡯁其係你地只係朋友

肚餓

打完機

我都俾人hurt左所以打和

都係嘅 多謝你吔意見 連登好有愛

.

多謝

失眠

如果你地一齊左可以同對方講你點諗
未既就俾少少空間對方

好好地又失眠 幫你吔推上去 有咩傾咩

咁夜有咩可以做

係嘅 又學到野 抄撚低先

聽下歌

聽歌飲下野

煮緊嘢食果個人係邊? 脆皮腸啊

同老母鬧完交出咗門口 咁夜喺街有邊到好去

嗯 我都試過 我都係會去朋友屋企到住

我試過坐海旁坐成晚

去朋友屋企玩下啦，之後食過早

9點返工，失眠
好想死

我怕凍 冇計 我就算幾唔鐘意果個人都好
但係都得佢屋企可以接納我
其實都幾想多謝佢

嗯 我0700有嘢做 都味瞓

冇個而家上得屋企嘅朋友 冇乜朋友先啱

Hi

等多陣就天光

所以結論煮公仔麵?

個心好煩

對唔住 我會係到陪你到天光

我冇嘢煩 單純唔想瞓 你煩緊啲咩

諗緊整多個米粉定印尼撈麵

你應該都無諗住訓

咩事，介唔介意講出嚟

點解唔食米粉 米粉好食

整咁多

Bingo 果然得你知我心

好啦食多個米粉

好無目標 唔知自己想點 做每樣野都縮

好耶

份人好無自信
放完個假又要回歸現實啦

我覺得冇目標仲開心啲

I know that feel bro，我就嚟開sem

每次需要改變既時候就怕，留喺comfort zone
好唔中意自己咁，想喊

想喊咪喊囉.. 我幾大膽冇咩怕 幫你唔到
企唔到你嘅立場去諗嘢

唉，唔想改變，驚受傷

話說點樣知道自己放唔放得底ex

我以前都好大膽
但撞過板好痛，而家已經無晒自信

你放底左你點會唔知

飽飽

我唔識答你 但係有啲嘢你唔行 你點知前面係點

分D比你

你份人咁樂觀真好

你羨慕我依份人? 我覺得人人都可以咁樂觀
只係當前比啲人或事kick住

但要點樣唔比野kick 住

自己踢開佢..

岩

唉我真係好負面

嗯你知就好

知你有女，我a0 bye。

點拆

ex咋喎

你問我? 我又幫唔到你踢走 你自己肯郁先得

起碼叫有ex，而A0未曾擁有過。

半夜訓訓吓醒咗訓唔著

你洗唔洗返工

唔係支拿大

致冇得反屋企嘅巴打 已經天光啦 希望你快啲返去
小心冷親

真 做咩搶我對白

我好能厚面皮 唔驚人笑

好呀 支持你呀

我講先嘅你先想搶我對白

唔洗，但係都要訓架
已經轆咗好耐連登，咪入嚟睇吓你哋傾乜

厚面皮但係細膽你都係第一個

一年好少事啦 我自己就接受到
同埋細一年好過大15年啦

跟住點

因為想人照顧你?

其實大細超過5年已經好kick

可以加入呢班唔訓既人

唔係囉 條仔都唔主動屌女
肉便器都不如

寧願比人笑笠水都唔想比人睇到自己柒

好直接

咁樣都算厚面皮咩?

呢度d人講野好mean

Me Only

我廢到唔識形容自己

我幫你補返血
不過好多野真係要靠自己
身邊既人幫唔到好多
你要自己諗得通

不過你呢啲發言真係會令人忍唔住

定係你想我講啲會比到希望嘅說話你?

No 我係想有共同話題
如果保護到佢嘅話唔多唔少會有成功感喺度

G chi 你個名
Ozil bb

吹咩
我心事係廢話牙

咁又唔洗

你可以俾全世界人話你廢
不過唔可以自己話自己

點解仲要幫佢補血

我連屌柒自己資格都無

想溝Ozil 可以點

咁先可以俾你繼續扣血

咁你地咪可以一齊破囉

本身都0血

我都係想同女做多啲

你好成熟?

太多comment
唔J了

你已經廢到我唔知可以講你啲咩好

男人有男人既好 了解你既body

但要用雙頭龍先破到

其實搵dee dee果d女仔好多都比同齡幼稚少少

我呻下姐，平時唔係咁

成熟嘅定義係點

不了 我話係女就係女 冇人可以改到我點諗

嗯 唔知咩嚟 不過大約估到

哦 咁都好啲 如果平時都係咁 你應該真係連朋友都冇

女人唔了解男人敏感帶
男人先了解

Mk濛應該好了解

頭先同人食飯比人飲晒屋企d酒，無得借酒消愁

落7仔買囉

女人唔了解男人關我咩事
我又唔係男嘅

不了

無7仔

你係女？sorry

見你覺得同同齡唔啱傾

我支持你
但我永遠都係直嘅

你咁鍾意扑嘢但你成日咩都唔G...

... 我冇嘢好講

啱傾
但細過果啲要慢慢同佢解釋件係點

見識少

對唔住我係新會員 體諒下=.=

係咪你識嘅人有D問題
Anyway 加油祝你出pool成功

覺唔覺同太細個溝通唔到

嗯 寫咗係小氣簿仔到

雞同鴨講

見你成日cow仔就知

睇到D AV

對唔字ching

唔鐘意睇 鐘意睇人分手多啲

你教我溝女，我分比你睇

唔撚係講笑
我個仆街老豆真係有一本
佢唔止一次係我面前寫我D嘢
其實佢知唔知呢個行為對一個小朋友有幾大嘅傷害

哈 又一pair準備分手～

細你一年真係有差咁遠?

識嘢

講多d

又屈
就算我想cow 都要身邊有咁多仔先得架

溝女幾簡單 係佢失戀嘅時候陪下佢就攞到手
有陣時釣下佢咁囉

好彩我屋企人味去到咁衰

屌 笑撚咗出嚟
今次我agger你
分手好睇過AＶ 反正AV個劇程都一樣嘅

我地90後不嬲成熟過00後

你同濛一樣好鐘意扮

所以眼光會擺咗喺大過自己嘅人度

其實分手都係差唔多

你覺得你有冇比我成熟?

咁如果要溝A0呢
點釣

你仲有咩想知
我講你知
講個2條冚家產我有排講

d女好犯賤的
對住dee dee會體諒，對住同齡就港女格

A0? 多啲陪佢 注意唔好煩到佢
佢孤獨嘅時候氹下佢咪得
有陣時flirt下果啲掛

你有小氣簿我木有

所以同佢地已經無聯絡
所以木星就變到咁撚心理變態了

你miss 咗開心2隻字

邊2條 介唔介意講下

但係我冇好似你咁廢

點為之煩
點先知佢孤獨

咪又係一年
不過你鍾意 你開心就好

???點知 直覺 反正我冇試過估錯

我扮廢想比咁多位姐姐保護

老豆同老母

想問下點解唔訓

有無d咩可以sense到

識我嘅都知 我冇咁早瞓

咁你更加要靠自己

吓 傾熟咗自然知啦.. 多啲觀察

新人啱啱入嚟

哦好啊

唔同囉屌
有D variation 嘅

又屈
明明我地同一陣線

得我唔係

估唔到一日個post就700幾

好撚懷念半夜仲有人上連登傾計

見得好多呀

對唔住木星
不過你係高手呢點係事實

依到係深夜限定所以一定有人

咁岩失眠

起身睇日出啦喂

咪一畢業搬撚走咗囉屌
2條廢柴 成日以為我無咗佢地會好撚慘
有無諗過我無咗佢地2個阻撚住我條路仲好行

我好撚7想訓

嗯 睇到

最憎果d女😡😡

之前喺其他po有同其他人傾計，跟住d 人靜哂

總會有唔少訓唔著既人

搞笑?

我失眠咗半個月 英國時差

都總會有一位天光先瞓嘅人

吓 認真

高手係好似bear咁等仔溝
而唔係我想搵條仔溝都難

因為有我

咁你而家係同人合租？

??? 我認有仔溝 但係都好撚樣衰
同埋我要女???

慘

不了 要sleep

今晚係靠熊

自己租
唔撚鍾意同人住

SLEEP IS FOR

唔樣衰會唔會試下？

好撚唔慣旺角夜晚冇人

渣既

Sleep is for the weak

吓 關我咩事

咁可能係你問題?

好rich下
起碼都要7k

宜家好肚餓，但又唔知整咩好

無狗咩

9成係

乜撚都冇

我等緊大快活開，仲有半個鐘

對 今晚要做弱者
聽日要做狗狗

平時夜晚跑步好多狗
今日竟然轉死性

我以為連登仔講開sleep is for the weak
原來係唔訓post 帶起

推到1001先再講

samee我依邊開咗啦

唔敢去餐廳食飯

我新界無咁早開

脫離原生家庭係我畢生目標
有呢個動力push我就會做到

你要記住 There is no way back

外 賣

每日5萬宗

好耐無食

太少了

我認

以前香港返工食開

之前入去無人，最近好似又多人翻

不了 真係要沖涼了
留個1001俾我

最多咪Van仔的士停咗喺度
SSP仲得人驚9點餐廳士多就閂晒門得返7仔喺度

上年我都搬過出去，不過太貴租頂唔順，死死氣返去做隱形人

收到

出嚟做嘢？

斷過一排
依家旺返了

1001我既

埋b嗰個？

慢慢搶

當然
如果仲要用佢地D錢我邊有可能咁大聲講嘢
細個用佢地錢受幾撚多氣

Buttner 開post 依家

唔訓嘅你做緊啲咩果個? 冇入過去

話說我都兩個月無比家用

又7點

我宜家都係
想搬
但又覺得對唔住某d家庭成員

應該死幾十萬人先驚

弱流感

收工

食早餐

蛋治 熱奶

死亡率真係好低

ching 帶口罩有無比人笑

食大家樂未

想食個沙嗲牛肉公仔麵

但後果有d嚴重

我成日笑鳩自己

係

眨吓眼又7點

C朗啱啱又入波WFC

算啦 咁小事就收返埋啦

點解？我唔太知佢哋係點

鏝城半隊肺炎都大炒啦
英國人驚春

要獨位首先要財政獨立
有錢講句嘢都大聲D

想鬥黃？

乜撚嚟架屌
唔撚柒識

人地食嘅藥點同我呢個毒撚比

想食

無

唔食了

我今日淨係食咗一餐

唔食了 食左幾日

溝女都是，無錢比人睇死

好攰

帶把拿

建興

關黃咩事

朱古力蛋糕?

清係咪返緊工先食大家樂

熱鮮奶

我成年無食

我未食野

我都係分享下我點樣對抗兩個廢老

其他人唔知
但浦咗個post 好幾年個D 我好鍾意佢地

係啊
番工日日食

勁多年冇食過

你唔返去搵佢地?

打丁

呀 唔記得咗佢添

屌 記錯咗

又話係chocolate cake alliance

唔係因為blue/ yellow
係因為我好撚7憎佢地

屌鳩我
任屌唔嬲

因為依家唔訓post 除咗樓主其他都唔識

我有時都會入下個post

木星屬於呢到

被你寸到應一應
收皮沖涼先

睇晒就明

笑左

呃我話無人

我有時唔開心就睇佢d片
當自己發左癲

邊個呃你

坐等1001

你
深夜限定心事台 (6)

#800 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今次唔會讓

尋日還尋日

小朋友唔瞓教

真，我一陣返工了

對唔住 媽媽

我都想做1001

鬥搶囉

讓吓得唔得

嗯 可以

就快1001啦 你地準備好

快d9up多幾句比佢地搶1001

有啲尷尬

你阿媽係唔係女人?

係 你呢?

咁岩ge 我都係

咁你阿爸呢?

咁你老豆係唔係男人?